一人一個老豆老母俾壓力你嘅說話

老母：阿仔阿仔你睇下你朋友都搵到女朋友啦，而你仲喺一支公